### Лекция 2

b_k - порог k-ого нейрона



Нейрон Маккалока

Нейрон Разенблатта



функция прямой - разделение пространства



выполнение нелинейного перехода для XOR



Жесткая система - нет порога 



### Перцептрон Розенблатта



